是日第一餐 韭菜豬肉餃

屎忽痕想食餃子，一起身就落左街市買料自己包
包左超多餃子，睇怕呢個星期要餐餐食餃子

同場加映食淨嘅切雞飯

包得好靚
可以放冰格放耐d

皮薄

多謝，我已經好耐冇包過了

餡靚

勁

最緊要係個汁

包得幾靚

下面都有劣食圖 一次過滿足你兩個願望

有冇食譜

求其點豉油咋

犀利過出奇蛋

冇啊，隨心同肉眼測量， 咪又係豬肉，韭菜，豉油，胡椒粉果啲

多謝

比粒我食

好似好好食